每次講開大波妹，一定有人po呢兩張gif

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

G

呢d先叫g

Sick ball

girl 未打晒

snis 502 個新人好撚正
個樣幾似個女仔friend

藤浦惠

Lm

引退咗

點解仲未有葉劉

Ching 重口味

個格仔打嚟都冇意思